[有圖］kendall jenner定gigi hadid?

kendall jenner

gigi hadid

Gigi hadid

Gigi

Why not both?

zayn 表示好好屌

Kendall

Gigi for sure

Me 💋

gigi 好有氣質 好特別
Kendall都靚 第一眼甚至會覺得佢靚d 因為佢五官好sharp 而gigi顯得有d扁 但睇耐左發現gigi係吸引d

Perrie Edwards for sure. Fuck that gigi whore

gigi依家瘦左好多

Bella hadid仲正